唔好再推荃灣粒汽油彈

傻㗎咩，黑暗文宣邊係咁玩，琴日咁撚多直播影住你都想屈狗扔，係咪想比人完美咁反駁先開心，唔好做柒嘢，搞到自己成個林子健咁

[已fc] 汽油彈真係由狗度扔 停止抹黑示威者

［炒曬車］汽油彈係由示威者嗰邊掉出嚟

林子健自編自導自演案:

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

咁多真嘢唔用，係要用一條流到爆嘅

喂，醒下啦

唔好做傻事

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

柒左就冷處理
我仲以為已經係公認嘅處理方法

report fake news post

push

9月1 入機場

答：要再觀望

明知柒點解要做

.

嘥時間去討論

明明核彈都唔割
理得佢掉咩！

推番其他文宣

根本就唔使屈班狗，佢地每日做既野已經夠擾民

推

做假都要人地fact check唔到，似真似假先得。

黑暗文宣唔係咁玩。

林子健真係7出國際

依家資訊年代，做假新聞，太容易比人fact check到
如果唔係對家都唔會比youtuber facebook果D ban account 啦
對家D ON9野，做咩要跟住做

嗰陣我仲同紅底老豆講 依家大陸冇晒規矩，最後柒到我成星期無返屋企食飯

唔好做傻事，唔好send去藍絲屋企人或者工作group，到時俾人問到口啞啞就真係幫你唔到

Push

真 咁多真核彈唔用 用呢個假核彈?
繼續煲葉虎 公安混入香港警察好過啦

葉虎嗰彈完全唔知點樣發酵好，對家完全冷處理，啲記者又太忙唔得行跟進，班狗就算啦，佢哋撚會去查咩

推

點知係唔係黑警自己扮示威者放？

立即普選 否則攬炒

岩

On9
無需要fake news
仆街政府黑警已經大把黑材料
Fake news被人捉到一次就無曬公信力
唔好戇鳩

9月一💋

不做假 不推假

你都on9，唔俾佢係臥底狗？

示威者有真相做盟友，fake news 不係。

咁你有冇證據先

向來都反對學藍絲做假
藍絲好buy
原因係藍絲本質係想睇到黃絲唔想睇的野
同埋唔會fc
用情緒導向

咁你又有冇證據證明真係示威者放先
我個人唔認同暗黑文宣
不過早排咁多證據見黑警扮示威者
真係有理由懷疑嫁

推番行動post啦

正義之火制裁黑警
唔明點解要將榮耀交比班狗

火魔法有咩問題？ 今日完全冇人覺得有問題呀

del post

仲汽油彈，學日本自製沙林毒氣，芥子毒，丟入狗屋

其實黑材料好多係過一排冇人再煲大佢
警棍偷打爆牙義士頭果單已經冇左聲氣冇人提黑警話要睇返都已經冇再回應

捉鬼只會令內部分化，前線加大壓力，冷處理就得

唔好理班警犬計劃成功
唔好玩fake news
唔係叫捉鬼

只係提大家除左現場會有鬼
連登都好多三毛警犬上架

保持批判思考
唔好人云亦云

諗返當初民間記者會嘅出現
就係為左說明真相

香港人係配有民主架

搵返機場po啦

Fake news只會令公信力下降
香港人無咗外媒係無機會去贏

用腳推開你

影撚住晒仲問有冇證據，你食左忽得定比人掟傻左